#Para ejecutar iniciar la aplicación debes abrir su carpeta a través del terminal y ejecutar el comando:
# bundle install
# para trabajar en modo de desarrollo ejecute el siguiente comando:
# chmod  +x bin/console
#luego para ejecutar:
#bin/console
#Para ejecutar la aplicacion ejecute ruby main.rb